愛國愛港

說愛國，人留在港
說愛港，心想移民
不明所以